［喊出黎］有冇人有 海富絕食者陳伯 出戰沙田嘅片段!!

對唔住，
我衰仔出唔到現在幫手只能做鍵戰
Loop住幾個台嘅直播
我見住陳伯同其他絕食者一齊企係防暴正前面嗌到青筋出晒黎

我喊左出黎

和理非有和理非嘅做法，聽日陪陳伯遊行補返

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

聽日重要苦行

明晚一定出

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

馬屎埔 陳伯

推返上黎！！！！！！

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

聽晚見！！！

我都仲係想搵到陳伯們嘅片
太震撼好想推俾多更多人知絕食者默默嘅付出同堅持！！！！！！！

推